# อุตสาหกรรมเพลงส่งจดหมายเปิดผนึกถึงคองเกรสต่อต้านการขโมยเพลงของYouTube #
ตอนนี้อุตสาหกรรมเพลงกำลังรวมตัวกันทั้งศิลปินอย่างและรวมถึงค่ายเพลงใหญ่อย่างและไปซื้อโฆษณาจากสำนักข่าวสายการเมืองอย่างหรือเพื่อส่งจดหมายเปิดผนึกไปยังคองเกรสในเรื่องต่อต้านการขโมยคอนเทนต์ไปหาเงินของ
เนื้อความในจดหมายที่อุตสาหกรรมเพลงได้เขียนถึงคองเกรสนั้นก็ยังคงเป็นลักษณะเหมือนจดหมายฉบับเดิมคือศิลปินและบริษัทต่างที่เป็นเจ้าของลิขสิทธิ์เพลงไม่พอใจที่เอาเพลงไปใช้หาเงินและไม่ได้จ่ายให้ศิลปินอย่างเพียงพอรวมถึงไม่ได้ให้ทางเลือกจริงด้วยว่าเพลงเหล่านั้นจะถูกใช้อย่างไรซึ่งในเรื่องรายได้นั้นก็เคยออกมาอธิบายว่าได้จ่ายไปเยอะแล้วและในอุตสาหกรรมเพลงยังมีการกล่าวถึงรายละเอียดด้วยว่ากำลังพูดคุยถึงการทำสัญญากับใหม่
ซึ่งเป็นผู้ที่เขียนจดหมายฉบับนี้คิดว่าจดหมายครั้งนี้ถือว่าแตกต่างจากครั้งที่แล้วแม้ว่าเนื้อความจะเหมือนเดิมคือมีและศิลปินคนอื่นรวมถึงค่ายเพลงดังมาร่วมลงชื่อในจดหมายนี้ด้วยบอกว่าถ้าเหล่านักกฎหมายไม่แก้ไขในเร็วนี้และไม่ยอมมอบทางเลือกให้คนทำเพลงอย่างที่ต้องการเหล่าค่ายเพลงก็อาจจะถอดเพลงออกจากที่มา
Taylor Swift U2 Universal Music Sony Music Warner Music Politico The Hill YouTube YouTube YouTube YouTube YouTube Irving Azoff Swift Azoff DMCA YouTube YouTube Recode 